FOX NEWS連QUOTE 4個最新民調都顯然拜登羸緊

冇啦冇啦, 連FOX都出賣侵侵

補LINK

6個搖擺賓州, 我登羸左4個

我登仲強勢籌左3M經費

Margin tightening

KEEP住2016年既走勢

連登， 連結拜登

Biden 2020
Text United to 30330

拜登訓係到都嬴

唔撚係呱

我係拜登仔呀hi